留係金鐘個班有冇玩過狼人？

班鬼/黑警擺明係狼人,全世界都係小女孩話你聽現場有好多鬼,但係你都唔走唔理
依加留係金鐘既全部都係平民,你點鬥啊
走啦

推

勇武又好，和理非又好，今日辛苦哂！
全世界，返屋企
全世界，返屋企
全世界，返屋企

請自己大聲叫”我走啦，香港加油!!”
轉身就離開，唔需要理其他

其他係人係鬼你唔知
今日衝擊無意義
人少自然會散，淨返d鬼
今晚大家要安全回家

請廣傳！

走啦

無曬狗出黎講野/佈防，仲未知唔對路？
返屋企啦！！
留得青山在，哪怕無春袋.比你錫

返屋企沖涼啦手足

準備又有人申請送頭

佢哋冇得屌警嫂，唯有佔路發洩

求下大家走啦

你聽日衝，我舉腳支持。

今天讓我一家大小做一日頭版得唔得？

今日唔係鬼，就係蠢